建議填海發展大嶼山 由政府發行30年期債券集資

保住30年
到2047再算